不如搞Anything but China (ABC策略）

中聯辦唔俾人示威，我哋就唔去中聯辦，每個星期去一個領事館。

係呀
度度都去

反而人數唔洗多，最緊要係旗海。有幾十人舉旗已經可以有國際迴響。

同埋最好著smart casual

我哋係去尋求外交對話，而唔係去示威。

自推十次

光復香港
時代革命

但好熱...
利申：一路冇著

希望在於人民
改變始於抗爭

我著左，我見琴日都有10-15%巴打絲打著smart casual / business formal

我希望可以group 到呢班人一齊去組織一條正式嘅外交戰線。

五大訴求
缺一不可

推

釋放所有被捕抗爭者並撤銷檢控

清算所有濫權黑警

解散並重組警隊

立即實行雙普選